# Чат-бот Битрикс: оповещение о забытых сделках #
### 1.0 ###
	* Настроена регистрация бота на портале (так же есть возможность регистрировать бота на нескольких порталах)
	* Настроена регистрация команд бота (на данный момент /deals и /helpme), для добавления новых команд пользуемся массивом botCommands
	* Прописаны приветственные сообщения бота при регистрации и вступлении бота в переписку с пользователем
	* Бот принимает сообщения от пользователя и отвечает установленным разработчиком сообщением
	* Бот принимает зарегистрированные команды от пользователя и отвечает установленным разработчиком сообщением

##### ***.1*** #####
	* Настройки бота перенесены в отдельный файл setting.php
	* Настроена подписка приложения на события указаные в setting.php

##### ***.2*** #####
	* Регистрация команд и подписка на события перенесены в единую функцию callBatch
***